被捕人：警輪流虐打 曾憂死在警署 稱遭丫叉彈背 委任證打臉：警問係咪鍾意睇

【明報專訊】反修例風波持續，更引發外界質疑警方濫權濫暴愈趨嚴重。上月被捕的郭先生（化名）接受本報專訪時憶述，由被押上警車一刻，至被帶到警署接受問話，全程均遭警員暴力對待和侮辱。除了拳打腳踢，郭先生稱歷經丫叉橡筋彈背、下體被抓。他說，有警員問他「係咪好鍾意睇委任證」，一邊用證拍打他的臉；又有警員向他吐汽水及潑鹹水。郭先生一度以為自己會死在警署，至今仍未復元。回想當晚經歷，他仍感憤慨，認為警方濫暴問題未有解決，計劃入稟向警方追討賠償，希望警方承受「應得懲罰」。

對於郭先生指控，警方回覆查詢時表示，目前接獲一宗相關投訴，現階段不作評論。

郭先生（化名）於8月10日多區「快閃」反修例示威行動中被捕。郭形容，當晚被3至5名警員按在地上的一刻，便遭對方拳打腳踢，並不斷用粗口罵他「死曱甴」。郭被鎖上手扣帶上警車，有警員隨即關掉車內燈光和拉上窗簾，並將他的頭撞向車窗和座椅，更一度用丫叉橡筋彈其背部。警車行駛途中，有警員將他扯下座椅，並用戴護膝裝備的膝蓋壓向他，稱「打到你哋×街」。郭先生其間一度被警員搶走電話，要求他提供密碼，又大力抓其下體，令他深感受辱。

紅磡警署內拳打腳踢

「有些人走了 另一批又來玩我」

到達紅磡警署後，郭曾3度在樓梯位置遭警員推跌，並推他撞向牆壁，令其膝蓋和小腿「痛到行都行唔到」。他其後與3男1女被捕人共處一房間，目睹女被捕人正被搜身，其中一名男被捕人則被衣服蒙頭，遭警員用拳頭和簿毆打。有警員要求所有人將臉部貼在桌子上，不得四處張望。其間，郭曾遭警員吐汽水和潑鹹水、被警員用委任證拍打臉部，問「係咪好鍾意睇委任證」，之後再遭10多名警員一邊責罵，一邊向他拳打腳踢，形容當時「有些人走了，另一批又來玩我」。

數小時後，一名警員嘗試與郭對話，說「要怪就怪自己跑得慢」，繼而問他是否以急救員身分到場，又鼓勵他「篤灰」，要他供出其他示威者姓名。郭先生稱，被鎖上手扣期間，有警員曾嘗試捉着他的手指試圖解鎖他的智能手機，最終未成功。

一眾被捕人最終被押往俗稱「臭格」的羈留室，警員定時敲打鐵欄，令他們難以入睡，亦不准他們談話。郭形容當時滿身傷痕，非常暈眩，內心同時感無助和絕望，擔心再遭警方毆打，有想過自己會在警署內死去。至清晨律師終來到警署，郭才能送院接受治療，留院兩天他陷入昏睡狀態。其間有警員要帶他出庭，但醫生確認他的情况不適合應訊。至今，郭的傷勢仍未完全復元。

「以前聽人講警察濫用暴力講得多，但實際自己經歷過，原來比想像中恐怖好多……原來每個（警員）都喜歡打人，（當時）覺得沒人可救到我。」至今，郭先生（化名）每晚仍氣憤至難以入眠，相信有其他示威者正承受警方暴力對待，亦認為如警方前日聲稱踢到「黃色物體」，「根本由頭到尾不當我們（示威者）是人類」。他同時表明，上述經歷不會令他放棄抗爭，形容抗爭運動已「冇得回頭」。

自上月被捕後，郭先生的傷勢仍未完全復元，雖表面傷痕已消失不見，但走動時手腳仍感疼痛，影響日常生活。除此之外，郭每晚仍失眠至天明才能入睡，認為警方繼續對示威者使用暴力，問題卻沒正式解決。

就警方日前否認腳踢被捕人，形容相關片段顯示警員踢到「黃色物體」的說法，郭形容，當晚同樣有感遭警員視為「物體」般對待，「完全不當我是人，因為正常一個人，根本不會如此對待另一個人，（警方的）人性全部消失不見。」

然而，即使經歷相關事件，甚至被落案檢控，令家庭頓失經濟支柱，郭仍無悔參與抗爭，形容這場運動總有人需要犧牲，「目睹如此多不公義的事情發生，什麼都沒做便有如幫兇……如果我不出來（參與抗爭），反而可能會後悔」。

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推！

10。1

一齊行落去

點解可以有持無恐？
咪就係麻包袋接放工同流浮山刀手一鳩樣
得啖笑囉

推

嘩屌

解散警隊！

解散都唔夠

死黑警 我地點解停止左禍必及妻兒.

真係完全唔當被捕者係人 完全無道德可言
成班垃圾狗

香港面對人道危機
或需要Rambo

屌你老母死黑警 真係冇一個係無辜 麻包袋呢

正正因為虐打咁多被捕人所以先咁多人出黎

老豆搵仔 禍必及妻兒

好嬲啊

Push

慘

仆你個街，郭先生？

更加唔可以退，做和理非都好

全港撐你

呢類說話好難聽過粗口

叫人做，你自己唔做既，定係你串緊自己？

因為香港人太善良

究警暴

黑警死全家

黑警:又有新女比手足輪流享用，班男既就可以做沙包，跟手跳樓跳海，easy

繼續唔殺狗囉

死黑警

解散警隊

push

黑警全部都係垃圾渣滓 比共匪嘅無腦狗腿子更加可惡 人見人憎 一定要令依班死爛仔佢地翻唔到身

咁你有無去做？

個撚個9up大兄2019

佢只係造成佢口中境況嘅一部分

唉
就算有人企出黎
都做唔到啲咩
灰～

黑警

每次睇到呢啲新聞都好心痛

死黑警..
點解佢地唔諗下點解無喇喇有200萬人想佢地死

死黑警 屌無老母全家含家產

黑警死三代

屌你老母全家含家產

抵打啦，我考完差佬都會打埋1份

立即解散

打返差佬？

借位分享

都係得兩個結果

一係就變地下武鬥派

一係就學上一代, 多一事不如少一事

呢班仆街一定要清算

咁多單唔係單一事件喇卦
單單都係咁
d 黑警係喪心病狂 泯滅人性

收錢打人仲要冇後果，點解唔做差佬？

反正出嚟果班都唔惡得去邊

啲差佬真係無野驚 到依家都仲未有野影響到佢地

呢樣真
係鄰國 一早比人拎去屠哂做狗肉煲

虐完再叫人篤灰,
仆街啦你班畜牲

核彈都唔割
lm睇巴打做第一個

明報

預左有你呢類人出黎拎光環
我有叫人做咩？
我講緊個事實炸喎

我同你一樣做下鍵戰
你鐘意呃自己，我鐘意講事實

連囝都比狗拉左

我有叫人做咩？
我講緊個事實姐

HKPolice brutality should be condemned

係呀，要記低你number

仆街警狗呀屌你老母

班傻屌成日問點解自己唔做先

真係不了

隨時俾人割

屎忽鬼，我講緊個事實炸喎
講事實又要做先講得呀？
話黑警做得差咁洗唔洗去考警察當差？

香港一日仲有一隻死狗 一日都要繼續出黎

仆街

不可以放棄 一定要一直企出黎

睇你地幾時還

大家撐住呀！

犯咗罪無得一筆勾銷咁便宜

隻隻狗都一定要清算

我特登set個氹比佢地踩既
成日以為呢句萬能
笑鳩人流浮山刀手唔見人又有無自己袋把刀入流浮山呀

班狗真係乜撚野都唔驚

927 928 929 101

幫你推

為咗班傻鳩要付出前途真係不了

最好就大家一齊死

場抗爭冇可能就咁完

一定要班狗落地獄

場運動完唔撚到呀屌

一日仲有班狗 一日都要企出黎

咁我有話你叫人做咩
我核彈都唔割同支持巴打你都係事實

希望大家儲埋呢d 憤怒，用嚟對抗呢個極權

班仆街一定要還

死黑警 屌你老母

垃圾狗隊

到底班狗幾時先會比天收...

推 手足唔好放棄

雖然話核爆都唔割
但係琴晚又去狗屋送頭
講真，我唔恥笑佢地已經係唔割既最大讓步

一係勇武暫時休息下，付出實在太大
已向全世界証明到香港人能勇武的
反而做番d和理非，和理非有和理非的威力
唔係就全民皆兵打一獲

黑警 你老婆仔女死撚緊

屌你老母警狗

屌那星
仆街黑警死全家

究竟可以做啲咩好無力

解散重組警隊
依法嚴懲黑警

黑警一定有報應的一天

70年代咁撚樣
解咩散警隊丫，逐個拖出街毒打啦屌

起一起底原來咁多接放工/殺狗post
原來都唔係想自己/叫人做，咁你開黎為乜

黑警都咁撚樣
超級大佬武警同老解玩你更加渣都無得剩
所以唔可以輸

黑警死全家都還唔到

依啲要推

其他未fc擺埋另一面先

食屎狗

我做過做唔到，同呢個post有無叫人做係兩回事喎，要起底混淆視聽咪即係唔輸得囉

岩架啦，起多d,榮光就歸香港架啦

係呀，學你話齋，最好咩都唔好撚做，等輸囉，反正你出得街都係俾d狗/藍絲打，記住乖乖做順民喇，最好準備定自己條女/自己個女將來等黑警成為特權既時間俾佢地享用，向佢地獻媚，咁你都叫做可以苟且偷生。

屌你老母

死黑警！！！！！

因住你哋會有報應！！！！！

做咁多仆街野真係唔驚有人會復仇？

又真係無人敢復仇？

一定要有人死，先可以制裁到

極端暴力恐怖分子

死差佬，一定有報應

推啊

無撚？邊到鄉下

覺得解散警隊都無用,應該一個個比人槍斃

兄弟早日康復, 黑警要死全家

屌你老母做雞俾狗屌

班仆街今世唔還 下一代下一世一定會還

解散加清算呢班陷家剷啦

對唔住手足

黑警死全家
解釋警隊

還我人權

我6月果陣講，比人屌我唔做第一個行先
10月都黎緊
我無諗過會贏

冇諗過生冇諗過結婚拍拖，唔好assume我

睇住你班港狗俾人打俾人輪最撚好睇

屌佢老母

建設性就係要有死人
咁你去唔去做呀？
講出黎咪又係比你班垃圾話點解自己唔做先囉
做左幾多，洗唔洗寫落cv?

冇呀屌你，咪撚傻

香港人真係做唔出。
屋企個菲律賓姐姐話如果菲律賓差佬好似香港咁，市民會攞刀還擊。

抵啦俾賓妹笑

吿

一唱一和

手足

好勇敢

上面咪話過做過但係唔成功囉碌柒

加油。。。 Ｐ牌推唔到，留言支持

黑警必須死全家，永不超生

典型good cop bad cop 手法

黑警先係應該被屠殺既人

最慘呢d連獨立調查都查唔到
警署入面無cam
點捉佢地

禍必及妻兒
將狗、狗乸、狗仔嘅嘢貼曬喺連儂牆

原來你做過做唔到
可能下次就得架喇 加油啊巴打

做個孩子的好榜樣--謝振中

啲藍叔keep住話
”班𡃁仔係時候收手啦，
再玩(個社會)返唔倒轉頭㗎啦”

我心諗
玩？
拎一世前途，十年監獄生涯，被自殺風險去玩？
返轉頭？
615後重返倒轉頭咩？
721後重返倒轉頭咩？
831後重返倒轉頭咩？

10.1賀同佢老母慶生日啦

有冇人肯企出嚟。。。
我知叫受害者出嚟係好仆街
但唔出嚟講翻同告係冇用。。
公義永遠冇辦法伸張大

CLS

多謝你
我地一定會成功
光復香港 時代革命

唔洗你講都會繼續，一日未死一日唔會停

清算！

解散及重組警隊，刻不容緩；刑事起訴濫暴黑警

d 廢老藍絲都no stake in the society 架啦

萬一佢比差佬劈斷手腳, 轉個頭就冇件事

真係唔好比我遇到，我一定會復，唔伏佢都攪屋企人，反正你無差別，我跟你，已經教到香港人獅鳥，死咁多人真係唔好比人知關黑警事，係事實既話條底線真係爛晒，佢唔使解散未來10年都人隨事殺警

特區政府唔跪根本點都告唔入 串通哂

過左3個月都可以一個警犬都唔被起訴

文宣!!! 推到國際

加油，唔敢做又要人做

唔解散警隊就要全民武裝

屌你老母死黑警

推! 我地1齊行直到嬴為止

721 811 831

男就輪流打 女既就

推...一定要追究

真係要將啲案例翻譯成英文做文宣 同 資料庫 日後清算

知唔知點解黑警咁大口氣？因為佢地打人拉人冇成本

到可能有成本代價，驚覺有火魔法，終於比人打返轉頭時，又會有班傻閪幫手吹風話：
停喇 唔好比仇恨支配
警察唔係我地要攻既人，我地要攻既係中共港共

香港人太善良太on9冇一隻黑狗有事

狗局都咁
新屋嶺更加無法無天

唔敢做又要其他手足做
邊有得咁講

講句死黑警於事無補 整國際文宣先有效

消算再解散

文宣組做野

解散
警隊

你隔岸觀火就咪撚咁多嗲啦，香港前途關鳩你事咩

禍必及妻兒呀

oush

呢啲文要做文宣
大家嬲完要繼續集中番929 101嘅活動
班狗一定會俾人清算
唔好俾憤怒蒙蔽雙眼

亦都好希望獅鳥團隊 對休班狗同其家人 或藍屍
唔好手下留情 但打頭就可免則免 但你避唔到打頭
就繼續打頭啦 無人會怪你

不分化 不割蓆 不篤灰
光復香港 時代革命

對準政權
無普選靠呢班廢人重組警隊都係重組成廢柴同盟

up

講咗三個月

丫叉彈背？射鋼珠個d?

推，不可原諒黑警

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

清算警隊

係 好撚肉酸

事後處死每個黑警，反正畜生死咗唔可惜

加油意淫

義士好偉大
支持告警犬

懦夫就懦夫
平時炒股票投訴人個陣就咁撚兇狠
而家就黎善良

抵啦港豬,咩都唔做等班手足被班狗虐死啦

唔可以習慣 唔可以忘記 要記住每一個手足受嘅傷並視之為自己受嘅傷
五大訴求 缺一不可
大家要推埋其他行動post呀

HK pig: this is peace,love and kindness
Others: this is fucking weak, shameful and cowardice

...

無一個黑警係無辜架

果班戇鳩，有用腦就知

無咗送中後，最重要就係警黑暴，呢場運動係完全反咗個肚皮出黎比你睇到原來係咁黑暗，機構無論公定私，果種殺人放火金腰帶，果d不公義，果d自私無恥，我係有小朋友既中年人，我到底應該教佢地做成功人仕（無恥高官/ 民建聯/ 何君狗呢d), 定教佢地做為所謂公義比人打屋企都唔敢番既朱西迪/鄺神？

警犬係無菇既話，者係請殺手殺人殺手係無辜，佢地唔止甘願做，佢哋更係樂意做，而且更做多咗

唔好幫佢哋搵借口，問下自己唔通你老闆叫你去運毒殺人你又去？

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

有啊，有個守槍房既出事，不過可惜唔係香港人做係自己友做

點解可以咁冷血
啲黑警係咪原本都性格有問題
比人欺凌大, 所以先咁反人格
係咪無屋企人?
想知佢老婆仔女知唔知佢既陰暗面

會唔會有個黑衣埋黎乞食
佢一腳伸開: 死開啦臭黑衣
有隻貓阻一阻 就拎去虐待

比啲咁既人管治既社會真係....

所以唔好俾左膠感染到

直頭垃圾，仲撚賤過班狗，無成本推手足去死

香港人咁都仲忍到，黑警嘅行為已經同當年納粹對猶太人無分別，成日問麻包袋，麻包袋由你我做起，人人都自發，有心去做，會做唔到？

所以有手足死左，被姦已經好肯定

佢地做咩都得

d黑警淫人妻女就笑呵呵

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

警察呢獲真心抵死 全港市民除左老野盲目既得利益者盲撐外其他人幾乎都唔撚信黑警 真心唔知佢地點圓落去

黑警正仆街！

無陰公

真係好恐怖，黑警暴力既程度遠超一般人既想像

全港最可恥職業, 可恥到自己都唔咁認

死黑警禍必及妻兒

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

黑警罪該萬死

cls

死癲狗

義士多謝你地
今次唔贏 真係後果好撚慘
我地無餘地

咩風氣黎既呢?
一來就指責對方唔做,要其他人幫手做.
之前有個post又係,樓主開post想大家救個女仔,
結果成個post就歪左成指責樓主唔自己去救.
其實佢當時既角色只可以做到哨兵報料,而唔可以做前鋒去衝.
結果成個post就不停咁怪責佢搵藉口唔去衝.
而家呢個post又係咁,不過都知連登滲透得好勁,大家睇路.
不指責,不篤灰,不分化,不割蓆.

撐住加油

多謝手足勇敢站出來

法治社會？法你老母臭閪啊

屌你老母，反人類恐怖分子

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

好多人認為就算法案通過，就算有真普選，香港受中共統治始終都係玩完。
尤其係企圖自殺，依然對香港將來沒有失望的你。
我講嘅野未必一定成功，但絕對俾到希望你。
成唔成功，在於我地嘅決心有幾大，決心有幾大，亦決定我地嘅能力有幾多。
每一步都可能非常困難，但絕對唔係無可能。

知彼
政府嘅弱點係權力
（當政府失去權力，猶如無牙的狗。）
藍絲同黑社會嘅弱點係利益
（藍絲沒有利益，不會做野，你有能力給予佢利益，佢會幫你做野）
狗隊嘅弱點係無知
（狗隊的結成是高層的謊言同金錢，中共絕對不是舊時的英殖，所以一定會清算，不理你是聽話，還是不聽話。
中共嘅弱點係外國勢力/國內文宣
（外國勢力可使中共的發展停滯，國內民族性的反對勢力可以令中共政權分裂。）

知己
200萬的籌碼。
沒有話事權。
但有錢，有力，有智慧同專業。

大家都知道嘅主線有3，國際，國內，同本土。
國際線有攬炒巴，有ven絲，有G鋒，有HOCC，美國議員等等，所以呢D我地可以交給專業的來。其次係twitter的傳道，及需要成立國際性嘅香港組織，屬於民間，力求組織國外香港人，甚至抗衡泛民等勢力出軌。

國內線未有蹟象做到野，但之後我認為係非常重要嘅一PART，我地可以透過taobao，weibo acc，將圖片類文宣滲入去，早排聽FD講，其實廣東地區，尤其廣州本地人，好多資訊流通，已經深黃。直至connect到維權人仕，內地勢力有足夠人手自由發揮。

而本土線，先係我地嘅重點。而重點有2，「奪取話事權」及「不停滯運動」。
市民能夠自身建立經濟體系及組織，猶如第五權，成功的話就可奪取香港的話事權。
係繼行政、立法、司法、媒體四權外嘅最深層有力的武器。
亦係中共同香港持久爭持不下嘅籌碼。

定期活動
我地要堅持遊行。至少一星期一次，不一定係反修例，可以係民生，政權，霸權，不公義，宗教等等嘅理由，keep住行，定期活期，降低遊行成本。
原因有2
1.養成習慣，令市民潛移默化出來行街表達訴求，反修例你唔喏啫，但係呢個月D菜又加價喇，你出唔出來行啊？
2.keep溫，當香港人融受性強左之後，不停滯運動就會形成風氣。樓價，旅遊，零售會持續低迷。

杯葛異見
即杯葛藍絲，狗隊，建制，中資。唔講對方嘅損傷，但對我地自身利益嘅保護係必須的，而杯葛中資，甚至有可能吸引到外資。

流動連儂牆
固定連儂牆必然到最後都會釀成更多悲劇，流動連儂牆係指貼紙，街招，QRCODE。每日都可周圍貼。更可擴大範圍及資訊流通。

收攬新移民
每日輸入的150新移民多為2種。一種係攞綜援住公屋。一種係開展新生活嘅低收入人士。我地要清楚俾新移民知道我地嘅立場，我地杯葛第一種，接受第二種。
1.強化立場，文宣要做足，以耳傳耳。
2.只要令第一種驚，就算每日150隻落來，得唔到佢地想要嘅野，再翻到大陸宣傳，亦都唔敢再來，呢個政策等於報廢。
3.其實仲有150係專才，但我認為佢地多為「品蔥」，如果唔係，亦杯。

公信力平台
公信力平台是指民記，連登，星火一類集智慧團體，我地需要更多有公信力嘅團體，可以俾市民作宣洩，搵人幫手，提供證據嘅渠道。就如一位普通嘅市民諗到一條絕世好橋，但唔知可以去邊度俾有力量嘅人評價及推出。

成立公司及組織工會
成立公司亦係平台之一，包括餐廳，廣告，電影，自衛組織，人力資源，PR，五金，成衣，法律，IT，學校等等。完全可以用潮州人為例，香港有70萬潮州人，以團結同識做生意見稱。上至李嘉誠，下至潮州打冷，無論教育，交通，電信，飲食都有潮州人嘅影子，潮州人幾乎有獨立經濟體系。

義工-蛇齋餅粽
票源其實絕大數在50歲以上。蛇齋餅粽嘅力量絕對不容忽視，當然運動以來好多公公婆婆覺醒左，但建制嘅陰招層出不窮。成立義工隊探訪老人院，可以揭穿建制陰謀，亦可同公公婆婆解釋翻，收攬票源。

收容義士
成立公司最大的目的係收容義士，支援生活與工作。勇武手足一旦收監，必定前路茫茫，成立公司收容義士，對雙方都係好事。

以下係終極目的。

罷工罷市
我認為罷工罷市現時未達到認受性嘅前提下好難完全實行，而認受性嘅意思唔係單指今次反修例洐生嘅遊行，係指「遊行」「反映意見」「對話」「爭取權益」未深入民心，即係當事情不那麼嚴重的時候，香港人會選擇出或不出，支持或棄權。你可以認為係功利主義，但我會覺得係習慣問題，定期嘅不停滯運動會解決呢個問題。

收購港鐵
收購港購只係其中一個例子，其次係擁有股份進入董事會，領展、中電、中煤、地產等等嘅上市公司都可以係目標。我唔係專家，實際上亦唔知正確方法應該點做，但呢個絕對係「奪取話事權」嘅最有力一步。當呢個方法可行的話，就可以有收益進行下一步收購。

瓦解霸權
狗隊霸權，現今大家都鶳，雖然很抒壓，但係唔好忘記，我地唔係殺一兩個警察，而係要瓦解一個警隊，要佢地全部都冚家鏟。硬碰硬冇著數，狗隊永遠只能被動。而狗是被拴繩子的，打狗不如打主人，斷糧又出唔到去搵食才是重點。
地產霸權，不停滯運動最終一定會令樓價低迷，租金下降。樓價爆煲似乎係必定嘅事，問題在於到時候有幾多有能力嘅人去收購，或是不去收購。公屋也不一定是政府才能起。

建立自主
自主是指自給自足。濾水廠、本地農耕、本地taobao、成衣、製造業等等，當地產霸權開始瓦解，就所有野都有可能。

衣食住行不受政府鉗制的時候，我們才有坐在賭枱上拿出200萬的籌碼與中共對賭的機會。而當擁有香港實際的經濟體系第五權的話，這個力量比起雙真普選寄託於未知的人，寄託於泛民更來得有效實際。

和理非升級，應當如此。

唔只性侵女示威者
男嘅次次都會被大力揸下體

咁緊張做乜
我支持唔好殺狗阿
好期待見到黑警強姦殺人常態化
之後又可以集體鍵盤攻擊
諗起都爽到射精

班狗真係生撚曬腦癌麗都唔抵可憐，好撚想見到三萬隻狗既屍體

黑警全部該死

麻包袋

先解散再逐一起訴！

香港人識醒未

死poop 好仆街

由六月開始好嬲好嬲
到咗今日，係越來越嬲
冇麻木過

警隊存在從來都只有一個目的 就係「維護政權」

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

On9黑警

五大訴求一日唔過，一日唔去比黑警有應得刑罰，呢場抗爭永遠唔會完！！！

推

大家可唔可以重拾返個熱情、關注？

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

撚有黑警死咩

解散警隊為目標
另外要佢地被清算

真心想知，如果件事係真既，事主可以有乜途徑取回公道，有乜野申訴渠道？

要死幾多人

心好痛

你下下都係等人救
所以咪搞到咁

解散加清算警隊！

721 811 831 新屋嶺

無⋯⋯

法律上容許咁做？

我地一定要繼承行落去

無一個死黑警係無辜

我地要贏

問題係點先可以贏

你係Ip Man? 徒手一打百？

第四個月都黎

多謝香港人嘅努力

我地對唔住你。一定會令警犬付出代價。

蘋果記者就真係比人跟同打啦

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

所以死一兩隻小畜牲或者斷手斷腳唔過份

share 比左膠睇下，前線受過咩苦，再討論下邊個暴力啲

起左底有乜野用

加油！

咁樣打法打死一啲都唔出奇

黑警拉咗1500人，個個咁樣打法死亡率3%都已經差唔多五十人，唔好話啲831新屋嶺故意監生打死嗰啲，咁你話死亡100人以上係絕對可信！

d黑警真係cls

如果俾人打時反抗會點，橫掂投訴又話冇證據，即係做咩都得

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

話抗爭到好累既人，睇完呢篇之後仲會唔會話累？
話罷市好難既人，睇完呢篇之後仲覺得難唔難？

全部坑殺，一個不留

tui

我都覺得無得回頭 一定要有狗死
唔止一個。

有牌爛仔

黑警完全無視人權!!!!!!!!!!!

次次睇到呢d 新聞都覺得無力感

唔可以唔推

721

法律都要有人執法先得架 問題係執法嗰個破壞法律。。。

你咪鍵盤葉問囉

..

Dllm 死黑警

No mercy

612 721 811 831 新屋嶺

香港人係咁架喇
個個都想有成果，但有危險就冇人想付出
你係呢度講一句就大把人屌你話又唔見你做？
警犬都睇死香港人冇用，老豆搵仔都灰啦

btw 兄弟爬山，有第一個做左好快就破窗效應

如果有人斬撚到佢地驚
日撚日都斬到佢地班仆街驚
然後驚撚到放工都要成套裝仲要幾個人拎住支槍咁先敢放工
其實先叫做成功

希望快D有第一個。

垃圾黑警全家不得好死

一個差佬都冇傷過死過 講到幾撚憎差佬又唔升級

所以先要諗諗方法去解決呢個問題

啲黑警先唔係人

其實唔只新屋嶺 基本上48得既手足就好難受（甚至可以話同新屋嶺一樣咁慘） 希望可以一樣有人關注同打氣

真係好嬲

sorry ,幫手推

[文宣工作]入黎揀個宣傳方法去做！重現69吹大雞！！

1.網絡宣傳+airdrop
最易，亦都有好多巴絲做緊辛苦哂
大家可以幫手post 去 fb,ig,twitter, 仲有香討等各大論壇！講真上得連登大部分都了解黎緊有咩活動，但仲有一大班人玩開其他論壇， 我建議可以用洗連登式洗各論壇

2.各區連儂牆+各戶大廈𨋢口，洗樓
連儂牆基本啦，唔洗多講，大家可以痴文宣係自己大廈𨋢口度，咁啲人等𨋢就睇到！ 最快靚正就痴係𨋢入邊，又或者攝係平時啲公告板入邊仲可以痴𨋢門

3.痴各交通工具入邊
開始有風險既一個做法，比人捉到會比人鬧，或觸犯唔知乜春例
可以揀d 陰濕位痴
例如番工番學準備定一兩張文宣痴好雙面膠，臨落車先痴

4.痴文宣上自己身，番工番學做流動宣傳
難，難在恥力不足一般人唔慣痴野上身比人用異目睇，不過為左香港， i do
可以痴係背脊或背囊，冇咁尷尬

5. 擺街站，派傳單
最難，但都係最有效接觸到唔同類型既人
有安全風險，最好約埋幾個一齊做，揀人流多，未入夜既時間，事半功倍

唔好睇少宣傳，多一個人做，效果雖然唔明顯，但如果多10萬個人做宣傳，個效果就好大

大家諗到其他方法都可以做，gogogo
一齊copy 去其他post 比大家睇到

成個警隊都係垃圾

😡

物極必反 遲早會有義士被捕喺狗屋殺狗

黑警幾時死全家？

你老母

真係好撚奇怪 到今時今日都重未有狗比人打到殘廢

因為已經死曬 你一被打到殘廢就會被自殺 死人係識講野 只有活人先有話語權同埋做到證據

根本冇人會企出嚟幫我地

巴打 辛苦你喇

熱門咪有個咪話有白警既？ 去撚左邊啊 屌你老味

明報同蘋果每日都差唔多有篇咁既文

呢d要推啦

以後都唔會有
因為連登吹緊警察唔係首要敵人 要繞過警察智取中共既風

狗渣

仲投咩訴啊，直接入稟向警方追討賠償好過啦

今日坪洲北灣有甚麼事發生呢？
忽然有一白六淺藍色短袖上衣男子一齊研究些甚麼？
留意今、明兩天坪洲天氣及水流（與坪洲未來24至48小時內有關）

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

追究到底

多d手足出黎講，最好搵埋外媒

Never forget
Never forgive

好心痛 有機會用對鞋打狗面 唔係好鐘意奶林鄭鞋底咩？

前排先有火魔法師話特登掉唔中黑警，話唔想黑警有傷亡。下次直接掉去佢地到啦，針唔吉到肉唔知道痛。

屌

好唔開心
好想同樣咁對待黑警及其家人
幫所有手足出一口氣

人道危機呀！

死黑警 無人性畜牲都不如

捉到班死仆街，打到佢殘廢，大家可唔可以應承我？

G

V

Y

仲衰撚過77之前既賄賂時代

fuck hk police

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

dllm 成班垃圾

郭先生 多謝你為香港人發聲 香港人會同你企埋同一陣線 支持向法院申訴 嚴懲黑警 搞到佢哋身敗名裂

等待思鳥 2.0 升級版